武漢肺炎與五大訢求其實係並存，唔好被分化

呢幾個月連登都好多呢類post , ，
「好少人呀！手足係咪唔記得831？」、「係咪當手足condom ?」、「係咪已經放棄？」
其實身為黃，根本冇可能忘記到，呢啲嘢香港人係記一世
但行動的確越來越少人，咁又點解呢？
因為個行動做過太多次，睇到呢一下可能已經有人屌我
「香港人連運動都要有新鮮感？」
當然唔係，但切記今日香港黑警嘅行為係幾咁下流賤格，無論你個活動點和平，黑警都係當你係世仇，一個每個月都有嘅紀念活動，好多人唔敢冒呢個險。
今時今日，喺香港有活動，你要諗個目的，例如：爭取國際關注，爭取更多香港人支持etc。
其實721831之類嘅嘢香港人真係記得，再搞亦冇乜影響力，啲人堵下路，你覺得有乜用？
行動要諗成效，人當然要紀念，但都要繼續前進

關於武漢肺炎，好多post話啲人淨係掛住肺炎，唔理場運動, 大佬，個病會死人，點都係保命先，加上政府防疫做到咁差，你驚場運動會完？好多人話少咗人關注五大訴求，無可否認，呢個係事實。
但兩者可唔可以並存？就我而言，可以整文宣話「因為政府無能，所以需要真普選，還香港人真正政府」，扣返五大訢求。

但綜合以上各點，我發現連登真係好多post互屌，而且睇嘢非黑即白，一係就情緒勒索，如果個啲係真手足，希望大家可以討論下意見。如果果啲人係五毛，咁都as expected, 因為五毛就係以斷章取義同埋非黑即白嘅方式分化手足

一齊討論下

絕對唔駛擔心武漢肺炎會整死左7個月嘅努力
第一次71係沙士後架
老董衰極都好過而家林奠
都搞到回歸後首次50萬大遊行
所以疫情過左之後，大家會歸位
首先要留返條命

保命就係抗爭!

冇錯，兩者冇衝突

疫症只會令港共繼續出錯 民怨只會更大

Push

同意，仲可以全港市民一齊對準政權

上連登勿認真
已被中共網軍入侵

現屆政府咁多問題，就係因為無雙普選選個好特首

就係因為最近發生咁多問題，所以先比到啲人睇到有民主政府嘅重要性

方向應該係咁

五毛真係好多，六月個陣手足邊會咁蠢，所以大家睇乜都要有獨立思考，唔好盲跟

其實武漢肺炎咪即係解放軍入城
經濟攬炒百業蕭條
人人匿響屋企瞓覺

最緊要係
分分鐘手足傷亡人數更低

跟本就係將個運動延續（主線）
同埋為黎緊九月立法會鋪路（呢個係副本）
呢件事好多藍都睇到政府幾無能
亦keep住黃果度氣
你見多處居民附近抗議隔離營
前幾日周同學件事都仲好多人去尚德
就知跟本無減退過